<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
	<string name="lblCompanyName">Nutrionisti senza frontiere</string>
	<string name="lblCampaignName">Eat evolution</string>
	<string name="lblYes">Sì</string>
	<string name="lblNo">No</string>
	<string name="lblSearch">Cerca</string>
	<string name="lblListTab">Elenco</string>
	<string name="lblMapTab">Mappa</string>
	<string name="lblJoinTab">Come aderire</string>
	<string name="lblInfoTab">Chi siamo</string>
	<string name="lblDetailsTitle">Dettagli</string>
	<string name="lblFavorite">Preferito</string>
	<string name="lblFavorites">Preferiti</string>
	<string name="lblAddToFavorites">Aggiungi ai preferiti</string>
	<string name="lblRemoveFromFavorites">Rimuovi dai preferiti</string>
	<string name="lblInfoEmailSubject">Richiesta informazioni</string>
	
	<string name="lblCompanyInfo">
Nutrizionisti senza frontiere è un'associazione che si occupa esclusivamente di alimentazione e nutrizione.

Le nostre attività: 

In Italia
-	Educazione alimentare a livello scolastico, mediante progetti presentati e poi promossi dalla regione Marche. Il nostro intento è quello di spingere a livello ministeriale, perché l’educazione alimentare venga inserita come materia di studio, sia nelle scuole elementari che medie.
-	Educazione ad una alimentazione sana, corretta e consapevole attraverso corsi rivolti alla cittadinanza.
-	Corsi di cucina sana e naturale.
-	Sensibilizzazione ad un’alimentazione più solidale nei confronti di Madre Terra e dei popoli che vi abitano, attraverso eventi e manifestazioni.
-	Sensibilizzazione alla riduzione degli sprechi alimentari ed idrici.
-	Promozione del diritto alla nutrizione.
-	Corsi di educazione alimentare rivolti a gestanti, neomamme e genitori 

Nel mondo:
-	Progetti internazionali, gestiti in collaborazione con altre Onlus, volti alla riabilitazione nutrizionale di bambini in stato di denutrizione, in centri nutrizionali già esistenti o da avviare ex novo.
-	Educazione alimentare e corsi sull’igiene alimentare rivolti agli scolari ed alle mamme.
-	Formazione rivolta al personale medico o sanitario locale per una corretta riabilitazione nutrizionale dei bambini in stato di denutrizione severa.
	</string>
	
	<string name="lblCompanyMission">
...non cambieremo certo il mondo, non sfameremo tutti i bimbi della terra, non cancelleremo la malnutrizione dal pianeta...ma faremo comunque tutto ciò che sarà nelle nostre possibilità, mettendoci tutto il nostro impegno!!! Ovunque andremo saremo presenti con il cuore e lo riempiremo di tutti i sorrisi dei bambini che incontreremo...così da portarli con noi al nostro ritorno! Nutrizionisti senza Frontiere: finalmente operativi!!
	</string>
	
	<string name="lblJoinInfo">
Potranno tesserarsi medici nutrizionisti e biologi nutrizionisti, i quali riceveranno la tessera "Volontario NutrizionistA senza Frontiere", ma anche tutti coloro che sposano la nostra causa e che vorranno sostenerci e ricevere la tessera "Amico di Nutrizionisti senza Frontiere".

Gli Amici potranno organizzare banchetti ed eventi a sostegno dei nostri progetti. Potranno inoltre fare un'esperienza di volontariato tramite le associazioni con cui collaboriamo

Medici e Biologi Nutrizionisti potranno
In Italia: organizzare eventi, tenere incontri formativi ed informativi ed aiutarci a portare l'educazione alimentare nelle scuole...il tutto su tutto il territorio nazionale!!!
Nel Mondo: fare un'esperienza di volontariato con noi, nei nostri progetti in Africa e Sud America.
	</string>
</resources>